尋人， 華爾街狠人 失蹤第六日

尋人， 華爾街狠人 失蹤第六日。

以往狠人每日至少幾個posts，但對上一次發文，已經是上星期三，去完北角清風街 Chickeeduck 打卡後便失聯至今，是開page以來最耐。

以前，狠人有鼓勵過家明，繼續寫文。今日，無論你有咩決定，都會支持你，只想你報個平安就好。

家明希望是杞人憂天，但在這個瘋狂的國度，有時高調更保安全。

魏書巴搵返未

Push

走嘅走
唔見嘅唔見
拉嘅拉

狠人

有理無理推左先

推

推左先

pish

Tui

😢😢😢😢

push

唔好呀

細思極恐
原來對家已經做咗好多野

唔係掛

搵返未

Up

出post not發文ok?

有冇人識佢，私底下報平安

佢咁出名去打卡仲po 出嚟其實都幾危險

唔好有事

twitter都好似有人del acc
D fol數跌得幾明顯下

手Joke

失聯

生要見人死要見尸 香港人反抗

香港人報仇

推...

希望佢係去咗英國

邊撚個

Hi 賤種
仆街長毛搞到周庭要剃頭！

唔好有事呀狠人

LM

推呀屌

侵侵又輸鳩左
金主肥佬黎又拉埋
仲唔著草咩

點都推下先

要幾中二病先會改個咁既名

去到外國記得要報平安

可能叫雞屌完你老母 俾老婆發現咗搞緊離婚

人呢

有幾個以前好出名都消失左

尋人

真係冇見佢啲post好多日

最後一次開post係12月3號 跟住已經冇上過水？

推到日日置頂

Pushh

預咗俾人屌不過都想講

以前佢成日好似有d內幕料先睇佢，
而家已經變咗怨婦淨係日日share新聞好嬲
一早unfollow咗

魏書, GAY礎建設係咪都唔見左人?

有無機會被送中

PSUH

唉

Pushhhhh

推！

幾個一齊唔見,
係因為佢地本身係分身而捉左一個?
定係大圍捕,搞死晒出開PO既巴打?

wtffff

咁點講都好 都係個有心人

佢平時似係全日mon post

牙癲你都癲唔晒

集氣

好多時都係時事台抄post
不過學你話齋 起碼係同路人

你講狠人？

係呀

推到有反應

咁撚風趣嘅你

佢成日睇住各個live就真 一有柒婆就blur樣出文

好似係我抄佢多啲喎

上星期見到佢喺fb 推啲黑警post
可能因為咁俾人搞
如果今次冇事佢可能都要走
尋日bob 叔都走咗
沈旭暉一家而家都係台灣，可能未必係移民但係去台灣避下風頭

唔好再講，好擔心gay巴

成日出埋啲fake news

屌 魏巴仲未上水報平安

咁你就梗啦

希望佢只係走左

嘩眾取寵成份居多
完全零資訊性
有時仲唔FC就出fake news
完全只係一個出咗名嘅怨婦

Pish

Agger 但到而家都冇收錢算係咁

可唔可以唔用細思極恐

希望佢可以講返聲

up

佢都算怨婦，健吾個d叫咩

咁
用
咩

幫推
唔好有事

點解唔係健吾失蹤

推咗先

哦係既係既

大灣暉有葡藉

佢係我嘅啟發者

😢

希望華爾登快D報平安

淨係想見佢報個平安

我和藍絲老婆最近上番水

日日都post野點會失蹤咁耐
好大機會出左事
點都好 撐住呀手足

正想提呢個陰陽屎忽鬼
成日扮清高看透世事
寸呢個嗰個
單單打打

狠人算咩
見唔少post都正面幫黃陣營打氣

利申唔歧視gay
除咗d撩是鬥非嘅垃圾

仲魏書洛陽城都失縱

加州巴呢？

越諗越驚

會唔會係fb禁言。。。

狠人求你出黎報平安

狠人報平安plz

魏書巴都唔見咗咩？

係，宣佈離婚

好似連個ac都無咗 search唔到佢以前嘅post

係未俾人跟蹤咗

勁諗，恐怖

推一推

去左邊

"失聯"

失你老母聯

係咪病咗咋
希望佢平安

原來係雞蟲。。。

講開先覺 希望一切平安

狠人阿！快啲鋪頭阿
推！！！

仲有家樂牌通心粉

雖然對佢無咩好感，但希望佢無事，上水表示平安

支那仔

回咗啦

岩岩係fb上左水，sick

求pin

（報平安！謝謝大家關心！）一早醒來，發現家明 出Post關心狠人的安危，之後還收到海量的msg問候狠人情況🙏🏻🙏🏻 真的十萬個抱歉，狠人的缺勤讓大家擔心了！🙏🏻🙏🏻🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

一星期前，因為狠人的身體出現了一些小毛病（暫時未方便透露詳情），狠人答應了太太要暫時休息一下，養好身體🙏🏻 一來想家人放心，一來也想留力為未來之戰做好準備。

狠人喺度答應大家，會盡快養好身體！

一日未見到香港重光，一日也會抗爭到底！！

（特別鳴謝專業清算師喺呢段時間的扶持🙏🏻）

冇事嘅

可能中咗武肺呢

無事

希望只係比fb禁言🙏🏼

關人鳩事

Block 得

你要Search by作者

關你鳩事 返上去 乖

好人一生平安

sor
btw好彩冇事

冇事喇 報咗平安

咪再推
人哋報咗平安喇

海你老母量

我都估唔到原來 個位ching既老母係做雞 依排慘d

尋日尋人今日就上水，好撚古怪

擔心死人